[悶到完場]Google I/O 2017 Keynote

2017年5月18日 (香港時間)
Google Keynote
凌晨01:00 AM (約一個半小時)

Developer Keynote
凌晨04:00 AM (約一小時)

直播link:

又揾邊間代工

2好似仲係HTC 之前新聞話仲有1年約

lm

從外界消息睇，今晚唔似有新Pixel手機發佈。
應該會好似上年咁，10月間出新機。

唔係12點開始

段片係12:00開始直播，我估係啲熱身節目。
Keynote 1點先開始。

我都係根據上幾次I/O經驗，都係無發佈新手機。

io 多數係技術發布會

無錯，當睇下Android O預告吧。

Push

開始有畫面睇啦

anyone blowing bubbles??

Thanks爸打 睇黎I/O都係無咩人留意。

開左過個web 但玩唔到

io 係新技術發表，hardware係另有發布會

use phone

電腦同手機都係唔得。

開mic權限

咁多部電話唔影，係都影iphone

123 bubbles from HK

藍色次次都大幅拋離

香港得百幾個波

啱啱出香港

123from hk

原來係條link錯左

Jed

得啦blue wins

Blue is going to win

編左入藍組

無得鬥

次次都係藍色贏

13000 users playing

做馬

波波Game應該係上年提出個web app function實用化

instant app?

開始了

開始啦

係

終於開始...

又連開幾日，究竟邊段時間會講android new version？
齋想聽android o feature，其他咩咩咩唔想聽，我唔係nerd ，只係小小script kiddie

原來係I/O

條片好正...

聽日先睇recap

數字時間

有新機？

打夠飛機未？

打飛機了

一開始緊係打個J先

Smart Reply in gmail

然後繼續
黑人=猩猩

CLS computer vision

P走佢.

有冇巴絲同過Google Assistant傾過偈

CLS Google Lens

張相 抹走鐵絲網

Google Lens

lens

高***果舊垃圾幾班

Google Assistant 又開始發癲

Lens

如果google glass上面用就正

Samsung 啱啱出自家 camera assistant, Google 而家就 update

諗起google glass

其實之前唔係有 Google Goggles 呢咩

仲以為有人係背後俾答案

google lens好似好勁

Google

開空頭支票時間

一舊TPU幾錢

大家入左幾多股GOOG

skynet

無錯 Goggles被放棄左一排
依家砍掉重練

成日都同pixel傾計

有冇人開始聽唔明

其實Google好多野都砍掉重練過

你唔明D咩

講緊襪先learning

就係聽得明DNA

係咪響依場發布會（個半鐘）內會講埋android o?

跟住之後幾日時間都唔關我地事？

呢個係Keynote,姐係大包圍簡介
之後啲event會再深入各樣

畫得靚過你

之後嗰幾日屬於IT狗的

Ww

我屌我部電話真係聽到

點解段片無 Ok google "Burger King" 廣告

電話醒晒

年年hey siri ok google都中伏

試過Burger King都咁玩過

我忍你依頭半個鐘成班nerd響度自high講啲我唔明的野，等你講android o
反正依啲野我成世人都接觸唔到

之後wwdc又係咁

屌你老母 打字終於返嚟

可以打字啦

google assistant終於有得打字

真係突發

屌你正呀喂

文盲去日本都不怕了

好撚勁

呢個功能不嬲都有

等睇一大堆功能US Only

Google Assistant幾時先識講廣東話

之前好似係Google Translate

好用

available on iphone

iPhone都有

ifan仲有咩想講

jeng, ios 都有

咁iphone應唔應ok google?

屌你終於出 SDK

身邊d同事玩siri玩得好開心

Google Assistant builtin

no chinese

幾時有Cantonese 嘅一日

冇廣東話

係死都無中文 鼎

有日文韓文 冇廣東話

有少少針住APPLE黎打咁

有廣東話？

會support 好多 language ,但無中文

冇中文或者廣東話個困難係邊？

入唔到蝗語市場，索性唔做中文

有payment?

Iphone有點會打到apple

收 Uber Eat 皮
f.y.i 又無香港份

痴撚線, 好勁

要重新學過

iPhone幾時有

google比左幾錢apple批assistant上架

中文成舊語言係完全同音節文字唔同

講起好似廣東話翻譯都冇左消息

又是日本...

Alexa

正常

香港唔係Google Target Customer

太細

仲未學識中文。。。

同八萬五一樣已經唔存在了

google service有D野真係做得太好 完全唔比上對自己冇好處

我明白...我真係明白喎
Pixel phone

有都唔關你香港人事啦，你估apple siri咁好有廣東話玩

Completely free

打比老母

美國啲電訊幾時反枱

等佢學好中文快定我地學好eng快

等成半年得鬼域水貨

後台有人扮媽媽

要反應該一早反左

所以我手機system language set英文

仲要出事

咁iphone呀 sony z5p呀 廣告又響香港取景
Ms個future廣告都響香港取景拍呀

不要再說了

呢樣唔止香港啦

成房都聽到你講咩，係鬼佬family係開心事，中國人?不了

全亞洲都唔係google 既target..
除左印度。。

日本

唔set好似係連assistance都用唔到

因為佢地起香港真係有market

Set英文係因爲中文好難睇

hey google我佬公今日有無打比二奶

其實google唔重視香港又唔屌得佢既

not really , but 3 奶 4 奶 also

香港Google好似得做street view比較出色

笑撚左 如果可以講到咁入神都幾正

無人屌佢，但佢對手重視香港，咁就見到有比較

香港咁細

睇公司有幾重視香港姐

廣東話，中文好多問題，幾個字痴埋，要靠上文下理先明。
Google 應該有唔少呢d野要攪先推到中文

屌你呀，都唔知喺咪LIVE DEMO

但我覺得佢賣電話就唔好揀地方推出 。。
好撚憎囉。。

話時話, apple tv 個廣東話siri係咪永世都唔會有

所以香港使用google product既rate低到喊出黎

佢都唔宣傳，鬼知

siri其實都認得幾好，單計google cloud 同 ai ，big data能力一定比apple 強九條街，佢要做廣東話一定做得比apple好，問題係佢唔做

Android TV有幾多人用過
利申: 有屌米盒子國際版

Google Photos

Google除左賣chromecast 個store 之外
仲有冇部門係香港？

身邊d iphone同事仲用緊yahoo search

Siri而家半廣東話半英文都識聽。

簡單到 chromecast 都要等 n 年先出

佢出電話應該係想一個package咁出 針對香港既google service同英國日本真係冇得比 我估佢唔多唔少因而有少少顧慮

我只係用google search 算唔算大客

sony x8000d

Suggested Sharing

想換電話但係無新pixel 有d傷心

人冇腦唔關佢用ios定an事既有時

今次係抄apple / fb 喇掛，認人頭

同黑人影會Share比猩猩

X8300C, 得個viutv app叫有d用

香港yahoo search = 垃圾

如果新pixel有得屌sd card就好

一早有

apple做咗好多年

No Offence, 只係慨嘆Google Photos終於有

玩kodi都好啊

啲人都係想用佢pure os， 邊會理佢乜service..
佢既然出得個android os... 就唔好浪費左啦..

公司部電腦有ie同chrome
2 個icon放旁邊
有電話打黎問野
次次都係見同事開ie
網址打,
再search
見到真係眼火爆

有時連result都會有少少"立場"

同事係女人

result = 乜都搵唔撚到，尤其香港野。新野永遠search唔到

YouTube, ViuTV, 仲可以裝千尋
Kodi唔識用

千尋盒子apk
terrarium apk

2個app都有support android TV
不過2個app所係 off market

share libraries幾好用

仲洗問

個family

而家呢個功能結合社交網絡會好 match ,但 google 就不了。唔多friend用佢放相，最終命運好似google+咁

I/O唔會出硬件（好似係）

會唔會認錯係佢

我好多fd都用緊 可能都係depends姐
btw google photos真心好用

其實你見到佢google photo咁方便，你知佢背後個AI幾勁，同埋read左你幾多資料。你一生人就比佢紀錄晒

係好好用，但d港女，電腦白痴總係唔想用，話fb方便d同有得showoff ..

身邊d同事仲係度back up緊部64gb iphone d相上icloud , 成日話唔夠位

photo books

又係apple野

Google Photos 唯一功能就係做backup

港女fd就算啦屌

開個GoogleMap睇下都知
記錄晒你去過邊，逗留左幾耐，用咩方法去你既目的地都自動detect晒

Apple仲要整埋片俾你

fail

好易搵番 ex d 相出黎懷念

Suggested sharing同shared library好正

有home喇叭之類你已經要喊三聲

整相簿

其實google photo都一早有

全部都係apple野，不過由photo變左cloud版

送三個 hard cover photo book

之前放電話,tablet
依加送相簿

三個update都舊野

google is the real skynet

真係IP都唔使check

google lens 真係方便

先唔講佢啲新野有幾"新" 個AI真係幾好J

$8 50GB
$23 200GB

你d同事有冇咁窮

好似將google goggles支解左放入唔同app咁

完全係 goggles 嘅重生版

photo + lens
好爽

到VR

Youtube

個即時字幕慢左好多句。。

Google嘅ai真係好撚癲

話說今日見到有個新方法可以off screen聽YouTube
FireFox+Video Background Play Fix插件

其實呢排有好多youtubers停左UP片 話同youtube本身有關 係咩野一回事

佢DB太勁，google photo, map , gmail ,

其實咁勁學多個廣東話好難？

Google : i don't care .

translate個engine應該麻煩好多 佢連eng都搞左好幾年先叫accurate左少少

Google: Hong Kong has no market.

完全唔同語體
點可以cross check去加快學習
外國好多base on拉丁語法
所以先轉換得快

仲有25分鐘到，可以準備訓搞。

近排有兩單(IIRC)
一係個filter fil走晒啲LGBTQ+ content
一個係有bug搞到啲youtuber subscribe數下降

仲又係想sell廣告同red出事

部機6-8千 $8都唔比

尋日部43x8000d先up做7.0
應該係部電視既終點

遲下睇黎有機會唔洗咁煩

然後學左日文同韓文

其實運作順唔順暢?

大佬 呢2個language易咁多

Youtube 成個部門係咪都係女人

睇睇下諗緊不如買部pixel 1算

有background upload, 對apple 用家都只係backup.....
多過一部apple device 嘅, 用番photos 方便太多, 乜都唔使set 就sync 晒所有相
唔好忘記好多人用多過1部iphone, 或者有ipad / mac / apple tv

其實佢地知唔知幾多人用電視睇YouTube ?

其實360推黎推去都推唔到，根本太懶唔想郁黎郁去睇，同埋頭都暈

其實仲有part 2 不過四點先開始。
有興趣可以之後睇replay

developer console後台有得睇
利申:play developer

用chrome上desktop版youtube咪得

睇多半個中轉睇波算

Superchat都係舊野

佢講嘢可唔可以唔好講到咁

livesteam 比 fb 收左皮,逼到佢要攪課金制引人

係，不過步驟比較多。

語氣好做作

十足啲Youtuber

好用力

作狀

課金功能某YouTuber成日用

點形容佢呢種方式？

有無大J份?

仲要停起到等掌聲

好似杜如風

外國的確有為數不少呢類女 仲要係教書

個Ai 講到咁勁 語言難度咪又係最多用多幾日。
Siri都學到 對google又有咩難度？

屌

佢係咪預咗佢講呢part 悶親大家

最大原因上面都講左
i dont care

唔講以為聽緊rap

10蚊除衫

我係咪睇緊drama

比錢電擊

所以咪幫佢諗借口。

人手掉sosad

無撚聊

On9

唔係借口 原因姐
佢冇做而呢樣野我覺得唔好呢個亦係事實

見唔到slowmo guys 開緊live

一條女好yo咁 對一班 宅男 present 係咁

呢條女終於完啦

訓覺啦 屌

今年io keynote唔多得喎

呢個function令我諗起littlesubgirl

諗深一層會唔會變相鼓勵啲'youtuber'做危險野賺錢

前面正正常常

之前已經做緊啦 唔洗等而家

女人諗嘢真係...

Ai
抄抄抄抄抄

Android 啦

Android

btw
用下google語音輸入就知其實個AI已經讀到好多(個人認為準過siri好多倍)
係未寫入去佢d function 到
可能真係如巴打所言：i dont fucking care about HK

Yeahhhhhhhh android o

終於到AN

youtube 呢part都唔知做乜鳩

終於

Android yo...

重頭戲android 來啦

終於到 android O

震蛋

android o

先報數字

戲玉

android 仔真係好得意

悶

Sex cam有呢個功能㗎

又係打左J先

大陸直播咁 送百萬令隻雞即場感動喊

android wear

asus今日先講唔玩android watch
個list即刻唔見佢

好似叫咩buzz mode?

smartwear真係算鳩數把啦

Android Wear 依家連牙石都就嚟唔玩

連apple watch都唔係好掂，aw仲要咁多廠分，無肉食

Apple watch啱啱market share先第一左。唔掂？

揾錢阿大佬，廣告都唔肯睇，唔好要人永遠零收入

你地個Play store icon有無更新咗?

dilf

以前youtuber點搵錢？

boom ~

KOL

有
notification個icon都唔同左

我話佢個掉水彈idea

Samsung s3 畫中畫......

net profit幾多先 share第一唔代表啲咩 尤其係成個market本身就唔掂果時

畫中畫功能強化

佢應該指冇預計賣咁多
諗番當初wearable devices 吹到上天, 真係得啖笑

Long press = Force touch

灰色theme?

notification dot , nova launcher 個 dynamic badge

又係Apple 功課補完

一早用緊

Icloud 鑰匙圈....

互抄

想要呢段動畫
搵到嘅都係影住個mon，質素好差

Icloud 鑰匙圈....
真心好用。

營業額廿鳩幾億美金叫唔叫少？

有時真係唔知講咩好
唔出又屌 出又話抄 下下出D全新既野咩屌
出左 岩用好用咪得

最正係佢連wifi password 全部device通晒，我一部入過，其他imac , macbook ,ipad 全部唔使打多次

正野..

屌佢失望啫，而家已經有的野

講緊成個market阿
唔係apple vs an
watch始終冇咩特別功能
基本上有手機就夠
當fashion嘢普通手錶又大把款

pixel 2

靚女喎

咪傻喇, watch 啲third party app 開始緊stop service

抄都低調少少。成個io有咩新野？

Judy Foster

呢個見過兩三年架啦
果陣已經係人妻

From day one

個logo 成個360 安全衛士

內置360

話自己好安全然後出防毒

年尾

女工程師

Android保安始終都係俾唔到用家信心

但都係得水貨。。

年年都話快快快，屌你d廠出到拉圾咁，要番黎燒過d rom先順

其實都係， 啲廠左加右加。。 搞到成堆野。。

Asus

One more thing

Kotlin

是但啦 人地話掂咪掂囉 關我地撚事咩 有錢又唔係袋入我地袋 蝕又唔係我地肉痛

wtfwtf wowowowowowowowowowowowowowowowowowowowowwowowowo

kotlin official support

O beta
哪些是符合資格的裝置？
Nexus 5X、Nexus 6P、Nexus Player
Pixel C、Pixel、Pixel XL

6p 等升 beta

[quote]O beta
哪些是符合資格的裝置？
Nexus 5X、Nexus 6P、Nexus Player
Pixel C、Pixel、Pixel XL[/quote

係。

第一次聽
學左java唔想轉

仲有

終於唔洗用java

當初吹到仲勁過smartphone, 而家就算Apple Watch 個生態都係賣device 為主, 但數量遠遠追唔上smartphone, 亦都造唔到成個 App Store 生態發展

Android one?

kotlin賣點係咩

又go

Android One ....... Android Go

未撚用過

android one -> android go

Apple不嬲都唔係target取代

低階版AN

有go係尾通常都又勁又出名（好似係）

新野兼容java. 但比java 簡潔 同安全

Psp go

例如係

alpha go

正版youtube都應該有

pokemon go

短命機

gboard幾時先有中文

炸你老母西呀

勁短命

究竟矽谷有幾多個強姦象徵印度佬

個emoji笑左

有簡中 IOS版

同WWDC 個reply數差好遠
得幾丁人圍爐

仲要而家同高登分埋家 差唔多啦

就快兩個鐘

S8

賣廣告

比左幾錢google賣廣告

有無突破性既野？岩岩先入黎睇

S8支援返Daydream 笑撚左

machine learning同google assistant嘅嘢講咗好多

有AR？

LG
SONY
HTC
ASUS
HAWEI

I大又要改課程

standalone vr

算啦

好事黎

真正有用有幾多個：allo,duo app
依家又lens,daydream

之前都有推自家語言
最後大家堅持JAVA

PIXEL

DAYDREAM講明要AMOLED

玩咁大

tango

AR!!!!!!

PKMON go

tango 好好j

事緣應該係S8發佈過陣唔支援Daydream 依家Google出黎話支援返啦。
Google:支持下啦....

tenga 都好好j

vps

如果tango 可以解決到indoor positioning 都幾好

vps+google glass

都幾聰明，但個環境唔可以有干擾,多人行黎行去就正。

嘩

幾時復活google glass?

玩名器啦

自拍神棍。。。

自拍神棍做乜

醒喎唔用sony機，個相機開兩野過熱

AR系統好多機都有
VR反而未統一制式

睇AR

但個鏡頭可能係Sony整

一早2010年i9000 galaxy s都有 個實境地圖

AR唔出headset
VR出兩個

完了吧...如無意外。

VR而家都未入到屋，PS VR咁抵都反應都係叫OK，未去到crazy

VR最近毒果先派完紙盒眼鏡

mac

IT狗紀錄片

開燈用電腦啦。

喊左

自學可以學到咁勁

外國好多人用Mac

Google 都係用Mac 機

用ChromeOS就驚

勁深近視

google幫it狗揾工

仆得街喇，搵工網

我而家都冇開燈

Steve Job

人間有愛

但啲result點integrated出黎

連份工都係Google 幫你搵

見佢頭先已經有晒tag 分類

AI

完。

完.

完

悶到完場 早唞各位

遲啲speed date 都係google 搵。。。

女朋友 not found

早前同同行friend傾開計先知，其實Google掉左好多錢出嚟搞 cloud service，甚至買埋地諗住起 data center，最後件事不了了之，我地係度估緊係咪正苦玩野唔想俾外國公司有cloud services係香港，因為 aws 都入主唔到香港，其實好多野應該係正苦嘅問題

姐係大陸狗阻住晒

當年地就買左 政府都ok哂
hktv同回收3g果d野 加上中共治港
我係google 都怕中共成座野搶走

無記錯嚟緊政府起創科局果到就係之前google買咗果到嚟
家陣將軍澳工業村入面成4,5個公司嘅data centre
如果果陣google起得成就好

記得之前有新聞講過專登起站變壓站俾data center 用
好似已經起好左

玩緊幾正

android studio 終於official support kotlin

apple watch未出 apple講過可以取代傳統錶業
成為fashion 你睇下而家d錶先講 g shock都賣得好過apple watch呀

富士康生產iphone用windows 你覺得外國公司把口話對手 有d fd過夾band

一直玩開 pixel 認聲unlock到開app隻手可以唔掂部機 呢d真係智能

好似話政府/內地想插針入呢座野到

依加有咩機可以offscreen ok google